垃圾公廁snapchat跛鳩左？

有冇人同我一樣乜都send唔到

我

我 條女以為我block鳩左佢

淨係sd唔到文字比人 但story又得

Text唔到

唔比人純文字討論 一定要有圖先sd得